買switch被騙近兩千元 請勿過數俾電話號碼 66546598 有無人識佢？

以下是受騙過程
近日， 二手市場買二手switch同遊戲，並用支付寶過數。
佢以搬屋為理由平放switch遊戲，過程中佢指會用郵政局郵遞方式寄出貨品並有截圖自己的郵寄地址 名稱 及 email ，亦有提供網上的郵件編號。
佢亦指於當日寄出。
第二日他亦有聯絡我問再買唔買其他遊戲又話俾優惠價我，我當時拒絕再買，但又到晚上再叫我過多400俾佢話要買game 我拒絕過數。
發現該帳戶已被封鎖，我立刻send email 查詢一下該帳戶為何被封鎖，其後，得到回覆指該帳戶被其他買家舉報收左錢無發貨，而我亦上郵政局網頁查詢包裹既郵件編號，發現佢根本沒有寄出。
再揾佢佢已經無任何回覆
希望其他受害者可以聯絡一下我，又或者有其他人可以提供佢既資料。
希望唔會再有更多受害者出現

懷疑是騙徒的圖片

騙徒自稱的個人資訊 不過應該係假

第一日佢whatsapp 名稱為 健
第二日佢whatsapp名稱為 Ki

而支付寶第一日的名稱是Y.Y Chan
而今日支付寶名稱為Ki kin Chen

好撚蠢
唔面交
抵撚死

買二手面交係常識

面交是常識吧

On9先會貪平兼信郵寄

依啲伏好似post都開過幾個啦

你係咪post咗佢昆其他人既地址出黎?

仲要用支付寶

遊戲機都寄?
你真係弱智唔係扮

又要貪平，又要唔check，on9

騙子再多，也不夠蠢人多。
樓主請驗腦。

抵撚柒死

又用支付寶
又唔面交
就算郵寄都一定唔會一次過俾曬
唉2020年香港都仲咁撚多傻閪
有時真係忍唔住笑

點解可以咁撚蠢

樓主我識佢，你留低地址我寄d資料比你

你認為有時間咪玩大佢囉

報驚/ 通知支付寶個邊 ， 你上黎開post都冇用 面交是常識 一係就幾千蚊買個經驗

諗起以前玩online驚 過數俾人先交易又係咁樣俾人呃左 幾千蚊 希望佢俾車撞 倒貼錢

支付寶 抵啦

真
寄部壞嘅畀你都仲得
有咩問題就賴郵寄問題

同埋咁鍾意用支付寶 抵啦

佢個支付寶記錄勁多野買

唔面交, 仲要用支那寶, 抵撚死

拉

樓主外國返黎？
香港人就係咁撚閪
唔好用外國果套去諗乜都寄

Ip都唔洗check

冇一個係無辜

用支那寶死都唔抵可憐

遮自己唔遮人地

用支那寶都唔抵可憐

佢真係外國
唔好怪佢
用開外國寶俾錢

用支付寶抵你死

只會面交

我覺得用支付寶都冇問題，問題係點解要俾咗錢先寄過來來俾自己，應該叫佢寄過來俾自己先再過數俾佢就唔會俾人呃咯，係呃都係自己呃佢

真係 呢D 所謂"騙局" 冇番樓主呢D傻鳩助長 係唔會成事

好撚蠢香港有幾大最多你咪去佢樓下面交

每個月都幾單

咩人用開咩app
樓豬已經教曉左我地呢個道理

報警

支那寶？咁你就真係抵撚死啦

無得即場驗一定唔會買呢啲

抵啦

Telegram
@wkl001
Id: 1308405752

你on9姐
宜家switch都唔洗炒價喇
仲用支那寶
同埋好多人po過仲中伏

又中招on9到

兒登仔真係好撚蠢
仲要出post驚死冇人知
咁你想點？
叫黑警幫手
收皮啦
傻9

支那仔抵撚死

蠢撚過condom

你真係好撚弱智，咁易信人 仲公開自己TG

唔怪得比人呃

用支那寶抵死
祝你比人繼續呃

兩千蚊學費有找 抵到爛啦

呢d課程 呢個世上無一間大學有得報讀

有常識唔會出post啦
一定係7下7下

屌 樓主中學畢業未

On9仔

蠢成咁唔好上連登喇

笑撚到仆街

樓主真係傻9
想兒登仔幫你
用下腦啦

用支那寶又唔面交當交智商稅啦

並用支付寶過數

三個字，抵撚你死

唔面交根本就弱撚智

又一傻9

用支那野
兒登仔點會幫你

有時間去辦公時間去郵局寄
無時間mtr面交

1350 有部switch + ringfit + 6 games
真係on9先信，仲要用支那寶
當交學費囉

其實個邏輯好奇怪，你因為著緊d錢，所以就想平買二手
但又可以貨都未見過而又將千幾蚊俾一個39唔識7既人

可能距都係手足黎
唔好咁啦

樓主，留電話
我打比你
我都識距

寄部壞機比你都冇得追啦
又真係有人會夠膽唔check就比哂錢買二手機

買教訓
兩千蚊算抵啦

笑死

近日， 二手市場買二手switch同遊戲，並用支付寶過數。

抵撚你死啦 蠢閪

真係唔…都冇用

手足黎嫁
吊
冇condom
點光覆香港

真係唔死都有用呀

乜輕度弱智都注册到連登acc?

屌樓主都算
有無人關注下個騙徒？

日日用支那寶 抵撚死啦 機都要check下啦 唔面交死傻仔

我成日唔明點解蠢人咁多錢俾人呃

仲有電話呢

用支那寶個刻你自己都預咗啦

打999報警啦

仲有條柒頭姓chen，支那蝗都信，有時真係忍唔住笑

on9 唔緊要，貼圖貼埋其他受害人全名同地址，你識遮自己唔遮埋人哋，你都幾無品

其實係咪作架，假到咁，自編自導自演？稍有智商都唔會咁on9郵寄呢D野仲要自己過咗數先啦
2020年啦呢種騙案幾多年開始有分分鐘你啊嫲都識點避免啦樓主 如果呢件事係真 我建議你多D向你父母取經 唔好再比人呃啦真係無眼睇 個騙徒肯定心諗 估唔到2020年呢招都仲work

冇蠢人點光覆香港

點關注

連登真係蠢人多

用支付寶
郵寄

總結: 小粉紅是低死

全新嘅幾錢

被騙的那個比騙徒更混帳真係冇有錯

遮佢既話點話俾人知佢呃人 如果我叫無品 咁呃人果個就有品？
有貼圖貼埋其他受害人
你睇咩？

話時話，樓主公開咗其他人地址，其實係咪犯連登規有無得舉報佢

佢公開咗其他人地址wor

網站賣家就係騙徒

佢咪果個on9 仔囉

打去同支付寶講 可以凍結左佢個支付寶先

地址係假 騙徒唔會俾真你。 睇黎你都同我差唔多蠢

係wor

果個唔係佢自己地址黎 應該係其他買家地址 比錯你吖嘛

起碼嘗試下起條仆街出黎
不過條友用假相

似乎係職業騙徙
支付寶既野唔係好識

支付寶你含撚啦

樓主弱智柒咗俾人呃咗一筆出個post
覺得好笑,恥笑都正常

幫個騙徒講咩買教訓/當交學費
呢d人都反映到香港有幾病態

lm 樓主應該讀小學

錦田錦上路果張呀on9 ,用下腦啦，唔撚通會係佢自己地址咩

近日， 二手市場買二手switch同遊戲，並用支付寶過數。

抵撚死

你地唔覺呢啲騙局通常都係啲傻鳩貪小便宜先中伏架咩？ 通常都係啲價錢低於正常2 手價一大截

我成日都係carousell 買野先過數比人再等人地寄比我。未中過伏。 有時祇係懶得出去交收。我叫賣家寄比我。

真係賣家定騙子其實容易分

你又知 我懷疑你識佢喎

騙徒避無可避，個價根本脫離現實
唔係貪心其實好難中計，唔好話先錢後貨
我試過賣電話條友主動話入錢俾我先順豐我都叫佢面交
事主鳩撚咁蠢無人幫到

香港郵政個寄件編號禁個制就出到郵局都唔洗去

執到寶, 狗衝去過數先

佢真係冇撚腦，明顯係其他受害人地址黎，仲死撐

佢個format同比你check嘅format一樣 肯定係其他買家架啦佢無啦啦點會send自己地址比你啊 你唔信咪上去佢屋企睇下囉

應該日日唔同相

過$200都要面交啦屌你

1. price. com 2手區
2. 買貴野唔面交
3. 支付寶

算啦 由呢件事都睇到佢智商有幾“高” 會咁諗都好正常

你又真係咁好心教條弱智仔

支那寶

抵撚死 咁撚蠢都有 唔呃你呃邊個

本來想屌柒連登仔blame the victim
點知見到樓主用支那寶，抵撚死

二千當買個教訓唔据去狗屋落口供

二手買賣有咩問題？咁都要blame the victim?

點分呀教下我 聰明仔

支那寶on L 9 ，post上黎無人會可憐，記住用得支那野實係多騙徒架啦

支付寶 我真係恭喜你阿

咁係個賣家係唔係呃人既問題

唉，人類總是...

當交智商稅啦

點會唔係面交？你都會check吓部機掛

支付寶 抵撚死啦 支那仔

你老母做雞比狗屌生左你隻食屎狗

蠢唔緊要仲要串串貢
抵啦

點解2020重有啲咁撚蠢嘅人生存?

個方法有問題啊邊有人會信郵寄呢D野 仲要過數比對方先 如果寄失咁點

次次都係咁,同人買機唔面交真係抵撚死

用支那寶，抵撚死

咁你下次咪繼續囉，人哋教精你，你唔接受，仲有乜好討論，post又係你自己開，柒撚到咁預咗俾人笑啦，你唔受得咪返去搵你老母喊囉

其實我幾感動，係呢個充滿牛鬼蛇神既社會，仲有樓主啲咁純品咁信任對方既人，令我諗起日劇liar game個女主角

你估日本yahoo 咩 郵寄
電子野緊係面交加即場驗貨啦

好撚柒，同點數黨冇咩分別
咁都中伏

抵撚死。

就算無呃你，都要試左機先買啦下話

柒到飛天

佢有拍試機片

被騙的那個比騙徒更混帳
好好諗下啦on9仔

唔可以做假㗎
乜鳩都信
面交直接喺你面前試咪知得唔得囉

差7百，都可以全新，不過你又係叻，直接過數

$2000 當買個教訓啦 記住下次買野要面交喇
你唔諗下 就算佢真係寄件貨俾你
寄到黎插電先發現唔著機 係壞既
其實你都係無得追.

唔好怪其他人留言笑你蠢 笑你on9
因為d個係事實..隔一排就會有人開post
話俾左錢收唔到貨、IG買到假貨 等等

「呃人點都係唔啱 但自己都要反省下點解會俾佢呃到」

智商稅

買咩switch 啲錢拎去驗下個腦先啦on9仔

買遊戲機呢d去返豐擇好d
起碼唔駛怕扣起零件之類

我都冇乜野好講，你係得嘅，其實你有冇反思過條片可以假，就算條片係真，佢亦都可以唔寄果部俾你？

好人好姐用支付寶，抵啦

俾人呃係好可憐，但俾一個咁老土家傳戶曉嘅騙局呃到就好可恥

佢可能係古代穿越過黎
咁撚純情

咁都係要你犯錯在先 先比機會人搵位入
稍為小心d, 已經避免件事發生

就嚟2021年，咁撚蠢都可以生存到
呢d post10年前已經俾人笑緊

無腦就入青山啦屌你老母

其實果個真係寄件人資料黎但佢係唔係填真野又另一件事
利申 賣開野寄開貨

我想問下個郵件編號 唔駛俾錢都可以建立？

所以世上永遠有很多窮人

係因為比你印出黎貼係件件到
去郵局嘟條barcode就寄得咩都唔洗搞

你唔面交點check機
蠢一次唔緊要 以後記住學精啦 當買教訓

好蠢

補圖

支那寶
完
下次有錢唔好買Switch 拎嚟睇醫生

人類總是

終極傻鳩

我估係鳩作，亦唔排除事主地址同聯絡資料會用喺下一單案件

不過依啲case ，報狗通常都好難查到，佢哋鐘意用支那寶係因為依啲戶口，相比銀行戶口容易取得，通常騙徒會有大量人頭戶口，錢一到手，左轉右轉，之後去買點卡，已經追唔到，而且金額唔大，香港狗賊通常唔會做野，備案就算

要查緊係查到啦，除非佢用vpn
不過唔係犯國安法，唔得閒查

條友識玩用支付寶，就算報警，係唔會幫到你樓主。
樓主當上左一課啦

二手比人呃係必經過程
細個果時都3百蚊買左件壞既貨
你就甘啲成兩千蚊

呢度冇人會幫你

因為你真係太蠢

自己on9 啦
不過下次醒水啦
經過今次教訓

用支那寶都唔係好人
抵死

我冇記錯支那寶腥港，未認證戶口交易上限係3000 ，啱啱好夠呃佢多少少。只需要電話就可以開，冇任何個人資料，我唔敢話一定查唔到，不過香港班差佬，有幾勤力大家知

注
註

點解有騙徒？因為有樓主呢種人

樓主下次小心d啦
呢d報狗都係hea 9你

用支那寶中伏怪得邊個

我中學同學黎 識佢

睇到支那寶已經唔使睇落去
抵死

G付寶
完

「其後，得到回覆指該帳戶被其他買家舉報收左錢無發貨」

超過一個受害人
你照去報警啦
如果係多受害者報案差佬會做嘢

依D錢其實唔慳得
如果唔係人地大企業點解又要請人又要租鋪姐
就係大企業要建立商譽
而如果出左事你作為消費者要追究起上黎既話 都易D阿麻

你係依D平台買, 你無論做咩都無用
你連佢係真名係咩都唔知啦

發你個臭貨咩發貨

On9 仔用支那寶

賤種臭閪

傻西
比人呃仲衰過騙子

千三蚊有部NS加六隻game?擺明有詐啦！明知有問題仲要跳落去實在冇嘢好講。

個地址假㗎，錦安花園村屋嚟得3層，邊度嚟8樓A室

其實樓主又無屌又無叫連登仔幫
純碎post個騙子資料警告下其他人小心中計
就比人屌足10幾頁 都幾撚慘下
下次小心d啦 終於明點解有d人比人呃左會唔出聲

細個無比人呃過，會以為個世界充滿好人
大個比人呃得更甘

其實買賣雙方大家守規矩，一手交錢一手交貨
就算我賣比人，都當面試好先交比人，基本原則
接受寄貨既，一定要有office / 鋪頭

買呢D都by post!?

知唔知 健 真正係點解？
係賤

如果賣家有心呃, 作為消費者係好難提防
好簡單, 就算面交, 你都未完全可以肯定件貨真係OK
可能要隔多一段時間先知出左事, 但到時已經難以追究

就算有OFFICE, 佢都可以係空殼公司
所以都只係做基本措施 盡量保護下自己既權益

買成部機都郵寄 抵你比人坤

但係呢個係瑞士山區肺level 騙局
盲眼人都唔會中啦

唔屌醒佢 下次咪一樣比人呃
如果收到壞機都可以同情下 千3蚊有主機+6隻game都信

見到支付寶已經唔駛再睇落去

弱智發現案

你估個個都似樓主咁弱智咩

利性討論
樓主依d係輕度弱智？
見佢仲識死雞撐飯蓋 應該叫有自理能力

貪平唔係問題，
問題係咁貴嘅嘢，而且係電子嘢，
點解會郵寄。

仲夠膽開post 比人笑 樓主好野黎

搬屋為理由平放部機咁撚細 點會因為搬屋要放 你咁都信 傻9抵比人呃啦

蠢豬

樓主on9

我係肥花見到有人放 ring fit $750(當時全城缺貨）

佢話順豐...到付， 我話唔要啦

不過樓主冇秋山幫手。
所以會被騙，輸咗。

佢都有係dcfever揾食，個id一樣

佢意思係，佢同另一個網站賣家買嘢，你比錢果個賣家，而騙徒就收貨

所以幾時都話
係要有你呢類人去警惕其他人 個世界先會進步

兩千咪算少囉
小弟想借30000應急 想問有冇好心人可以幫到我

自私+ 蠢...唉

見到支付寶，已經無再睇落去，用得支付寶，大家都知係咩人啦

好撚自私

健 係度嗎？

比市價平咁多

佢自己開晒係上面啦，住錦上路嘛。出post唔遮埋自己資料

咪就係，低市價咁多樓主唔覺得怪咖？

咦，唔係wor
樓主，嗰個好似係賣家資料

用支那寶就死撚開
同騙子買野on9

香港係多大陸傻閪

支拿仔

睇完我都覺得你蠢個程度唔係扮
以後有錢銀交易既野就面交啦
唔肯就一定有鬼架啦
唔好見個賣家賣得咁平
又聽個賣家乜乜乜就信到十足
每1 2個月就有呢D post

咁ON9,去黃金最多比2手機你
居然就咁過2000蚊比人
再講香港有幾大呀

真係好撚好奇e d傻鳩平時係咪唔撚上網 每隔一陣都有post比人笑自己比人呃

通常過2百既，都要面對面交收

要郵寄 都揀到付啦
你咁樣完全無保障

用支付寶就知咩料啦

你憑實力送錢俾人駛

樓主你過1千蚊比我幫你打佢，我中學同學黎我識佢

好撚慘 比人呃仲要比人屌

香港地咁細
二手交收點解要郵寄
一定面交

支付寶抵撚死

我唔會還返
屌你老母🖕

唔抵可憐
你咁蠢又用埋啲支那野
唔呃你呃邊個

條友係遊戲台老千黎，遇左著佢算你唔好彩
留電話比我屌柒佢

見到你畀人呃我真係好撚開心，恭喜曬你
用支付寶係咁㗎啦

豬兜

屌無老母仲用支那寶

傻仔

之前連登仔又吹湊支付寶香港係誠哥既
而家又踩嚕

支付寶

一聽到唔係面交, 仲要用支那寶好拿拿聲啦走啦

次次D交易一關支那寶事就九成係呃人既

月經post

傻鳩
幫拉

ok thx 已入 list

笑死，樓主真係好cute蠢

點解我唔明對方up乜

人又蠢, 又要貪平, 又要用支那寶, 又要懶唔面交, 又唔識小心

正價都係兩千幾
為咗慳個小小比人昆

人地憑自己實力叫到人比錢，做乜要寄壞機，咪郵費都蝕埋？而家明昆條on9仔你都耐佢唔何

搵部壞既寄比人應該仲難過直接唔寄
要呃既直接呃，洗乜搞咁多野，多此一舉

剩係六隻game去黃金放二手，只係係嗰啲大路game，收返800唔難
加埋部機同ringfit，相信黃金啲舖都會開2000收

點會有人1350放二手包咁多嘢，又要約交收，又要打字post上網，又要左傾右傾咁麻煩

樓主報警未？？？

當交智商稅

樓主唔撚好呃人比番啲錢人啦，
你要人用支那寶過數，
人地又查唔到你叫人情何以堪，
樓主收手啦 人地好慘架

講事實又屌
唔係咩
你地依家個個staycation
手足係入面比人當狗撚呀

哦
大聲D啦
去狗屋嗌啦

傻9樓主仲係唔係到？？

推

笑死，弱智仲要咁大聲同人講

去綿安花園上門追數囉

林鄭不能移呢條友想點
個個Post 都回咁緊張唔通就係個騙徒

我又覺得呢個結局好正常

樓主今年幾歲

似係

用支付寶抵撚死
人蠢冇藥醫

1. 二手野
2. 唔面交
3. 唉幫你唔到

2000蚊當交學費
打1-2日工都賺返啦

想像力咁好

鴨記太空卡點追？張相是旦搵張

仲大大聲話俾人聽自己弱智先好野

買貴野就叫人面交
唔面交味唔買

除非有第三方平台保障 先好網上付款
千六蚊味當交學費
switch買一手好過啦 又唔係貴

你睇下佢幾激動
回左成半個post都有又唔俾啲有建設嘅建議
就算唔係個騙徒平時都應該做開呢行

樓主死左？？

屌你
樓主手足黎

係呀係呀
最賊會唔會咁傻呀
出post同人講
你以為我係樓主咩

咁都叫激
激得過你地屌呀樓主

仆街
樓主係手足黎

兒登仔月入十萬是常識吧

點解咁撚蠢既人都仲生存到？
抵撚死

仲要自爆埋

樓主比tg我 我識佢

支付寶

又關你事

有依的肥羊女人 社會先會運作正常

樓主咁醒就唔會比人呃啦

手足
勿屌

...

係ig都呃咗好耐

真係智障
要推

輕度姐
有得救既

笑咩999

上熱門呀

日日都笑到我仆街

一日一推

五毛收皮啦

又想呃樓主

自私樓主

YY Chan好波! 支那寶抵比人昆

如果半價放仲輪唔輪到你
同你有親咩
賣二千蚊野唔肯面交都仲有人上當，搞到周街騙子

見面交收啦梗係..

你老母就五毛 on9仔

你真係天生比人撚

以搬屋為由.....

樓豬知唔知部switch有幾大 舊錢當拎去驗腦啦

都2020年仲有人比呢啲低質手法呃到穴係抵撚死

香港咁細都唔面交

幾千蚊野都唔面交

點解有人可以蠢撚到咁

面交都唔識

但係佢自己都唔小心send左佢地址，電話，同email俾你⋯⋯？ 你真係要搵佢都唔係無機會bor

樓主，快D報警啦

兒登好多醒人

睇警訊啦
樓主

希望其他受害者可以聯絡一下我，又或者有其他人可以提供佢既資料。
希望唔會再有更多受害者出現

放心 唔會有更多受害者
邊有人好似你咁撚蠢

期待下一個受害者出現

哈哈哈
你真仆街

邊有咁多蠢人

豬咁蠢 出o黎搵食會唔會係真相呀
仲用支那寶, 抵撚死

咪係, 樓主正仆街, 見唔係自己就唔畫

點解你可以咁撚蠢
不過支那仔都抵死

面交是常識

不過就算對方肯寄貨
但係收到貨之後發現有崩有爛
樓主九成都會照樣喺連登都嘈

屌，我識佢呀
都叫佢唔好成日呃人
但佢話人地送比佢洗無計

樓豬真係蠢到極點, 咁都唔明, 仲要以為另一個受害人的資料係騙徒資料

抵撚死
最重要到底switch有咩好玩依部垃圾機

屌你老母,蠢撚到成個假膠咁

用支那寶已經係死罪
抵你死

即係搵小姐果類保証金騙案

原來對咁多人黎講二千幾算貴

唔好笑鳩人啦，人地唔係支那種就係腥港人，
人地支那係要用遞送服務嘛

弱智？

咁搞笑, 一定要面交啦, 就算 二手碟都要面交.
你咁大部機你都接受郵寄. 風險高
就咁過數. 不如去淘寶買都重穩陣, 好過香港買, 起碼貨到有問題唔比錢住

下次記得面交啦

樓主好撚慘嫁啦

支那寶 抵啦

一日一推
警世post

可能都係同一人

仲有下次咩

有，下次佢想要全世界都唔知幾時有貨的PS5

唔會呱…

手足勿屌

大把手足玩
咪咁啦

哈哈哈哈哈哈
你真仆街

要幾有弱智，買2000蚊野都唔會約面交

唔好咁癲啦買2手野郵寄

ji fu bao

唔好成日拎手足依個字出黎好撚嘔心

sor..

兒登仔係咁癲嫁啦

弱智冇樣睇

又一單
唔係話檢討受害者
屌你老母淨係計連登都幾日一單
仲過數

呢個年代唔洗渣刀搶錢
科技犯罪就掂

警世文

叫樓主報警啦

你蠢就話姐

手足咪手足好失禮你

一手交錢一手交貨，第一日出來行？此post 已完

買d唔過1舊水野加埋對方唔肯面交我先會郵寄

屌你老味 我以幫襯黃金堆黑店已經夠戇鳩
原來仲有另一個戇鳩境界

樓主依啲仆街嚟..
亂放人資料上網

用支那寶，仲要咁多transaction
抵撚死
阿健做得好

用下你個西腦啦
不過都知你無
switch連ringfit 賣$1350？
一街都想要，比著係你會唔會set $1350賣呀

抵撚死，支那仔

抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵撚死抵

其實我有個問題。
我本身就未買過二手野，但我見好多人都話二手野一定要面交。
咁其實係咪即係咩Amazon呀，ebay果d, 其實都好撚伏？

重要就來出pro

三四十蚊就話郵寄，屌你二千蚊都寄

報左警 拉鳩呀健未

這個遊戲有必勝法

咁二手野本身真係有風險ge

機械人

事實證明用得蚑那寶都係弱智

樓豬部switch到未

抵死 即刻唔洗睇落去

有圖有電話去報狗啦 實捉到

弱智真係有樣睇
仲要慌死人唔知po上網比人笑

比人呃就報警啦

橋唔怕舊, 最緊要受

樓主IQ過唔過30

低能都算 eq 又低
蠢左比人呃咪當買個教訓比自己下一次唔好再犯囉
又要鬧返人轉頭

你更加ON9
森林同ebay都可以退貨退錢。
最廢嘅淘寶都得。
魔天輪交易過程係無人監管。

sor,真心未用過。
即係我比左錢，但我收唔到貨，我可以叫ebay回水？

就算你收到貨 都可以要求退貨退錢，要有合理原因。
森林同ebay同淘佬都係hold住你夠舊錢，到你收貨無問題先會過數比賣家。
魔天輪就係買賣家自己選擇交收問題，只提供平台同賣廣告。

係咪而家冇得睇警訊 就多左d on9比人呃
最衰佔中 搞到你比人呃

我買二手野如果貴嘅，
會揀重有冇保，
有事都可以搵代理維修，
如果平嘅，老實講一係過晒時嗰啲，
我就一早預咗就算面交冇問題，
用一排都有可能出事，
唔想咁未唯有買全新囉，
付出同風險係反比嚟，
比多啲錢都係想買個安心

手市場買二手switch同遊戲，並用支付寶過數

支那狗食屎啦

出面全新switch都唔使2000，平嗰少少買舊版

仲用支那寶
抵撚你死啦 死傻仔
屌你老母俾人呃2000蚊就出黎吠，支那賤種

9255 7832 佢老豆

用支付寶已經9成呃錢，佢哋知道就算你報警啲差佬都唔會做嘢

明白。
買二手野呢d，其實同討論區二手交易區冇分別？

係
一句講哂，香港交易唔面交都應該歸納係騙案。
比得速遞費都己經夠比車費。

i see

樓主單野過左一個禮拜都仲可以上到熱門比人鞭C

咩
邊個話嫁
樓主錢多
吹咩

屌你
手足黎
咪分化啦

樓主柒緊係唔想比人知啦

真係抵撚死
兒登真係好多蠢人

報警
樓主面交都唔敢
點敢報警

你算醒嫁啦
唔好學樓主
真係柒一世

屌真係好撚廢

蠢冇計啦

用可能係用支那既手足黎
勿屌

你教下樓主啦
2000蚊呀
真係叫G好過

唔好再推

口交得唔得

點解係必經

自己蠢又衝出黎
你真係好撚on 9

人蠢真係冇…

點解…
警世呀
等多D人醒少少
咪撚比人屌

用下腦啦

警世呀

所以就話唔好推
推埋今次啦

有冇諗過去照下腦？
又用支那寶又覺得佢會用真相 仲要擺明假你都可以疑似 疑乜野姐係人都知假相啦
最後唔面交已經on9

咁我都推埋今 次

以為係支那官話黎

推呀推呀

衰貪平已經on9
衰蠢就更on9
你用埋支那寶就抵撚你死啦

咩情況，有冇下文。。

介紹多個蠢人你識
Netflix都比人呃入數 Chung K* c*****

咁柒
仲唔潛水咩

Forlove00